砌機請教

如果用黎打LOL？ 夠唔夠做？
呢2個plan 值唔值？

第一個就夠了

intel顯示卡
屌你老母

好柒的顯示卡？ 算唔算叫做一分錢一分貨..

你去terminal hk出 list?

2000蚊仲想點

夠唔夠做先，唔夠做的話，平都無用！

我有朋友係呢啲網砌過一次（又係咩lol機之類）

唔使2個月部機打咗柴

所以樓主三思

第一個組合
save個200蚊買隻ssd

Intel顯示卡咪就係粒u囉
底板有無x16 pcie?有嘅唔夠用咪買張1060

人地先用黎玩LOL，要咁勁做乜
內顯都夠啦

儲多少少錢買部好D嫁啦,ED機,廢到唔廢,文書機都不如,上個網都LAG

G4560加隻SSD就好快
1999 list 加隻 ssd

啲機幾勁 唔錯
重點夠晒平

打手?叫人買番上一個socket既垃圾?